【撻訂重售】海之戀4撻大訂戶加價最多18%重售 逾百組客爭購

長實(1113)荃灣現樓項目海之戀，早前撻大訂的4伙實用面積391至770方呎單位，發展商於加價12%至逾18%後，今日重新發售，市場消息指，吸引逾100組準買家爭購，據悉開售不足一小時已經全部沽出。

屌你真係得啖笑 百幾人爭4個單位，剛需

左手交右手啫

加12%至逾18%
都搶?
鬼鬼地唔計啦

鬼咩 上星期五六先有幾個aa打黎話去唔去睇下 睇完請食飯
咁當然啦 百幾個人入邊有四個見到咁墟冚忍唔住買咗都唔奇嘅

海之戀不了

一定請埋老臨

唔計 唔計 唔計

好掛住啲淡淡